有冇人知點解當年遵理會炒 herman yeung?

??